有冇人聽緊903

聽到佢喊
自己都忍唔住喊

冇地方需要去..

每次發夢可以做到嘅野
回頭睇返，其實真係好少，因為完全冇改變過啲乜